不只航海王！「幽遊白書」確定開拍真人版 男主角鎖定他們

Netflix平台大動作投資改版日本經典漫畫！先前宣布《航海王》開拍真人版後，近日《今際之國的闖關者》更獲得大成功之後，現在證實要將拍攝《幽遊白書》真人版，裡頭的角色選擇再度受矚目，演出《今際之國的闖關者》山崎賢人也點名再度挑大樑！

▲經典漫畫《幽遊白書》是不少漫畫迷的回憶。（圖／翻攝自《幽遊白書：BANG！靈丸》手遊）

經典日本漫畫《幽遊白書》曾拍攝過電視與電影動畫，該作品是漫畫作家冨樫義博在1990年代的經典代表作品，講述14歲少年浦飯幽助因一場車禍事故，被任命為解決與妖怪案有關的靈界偵探，而發生一連串連結人間與靈界的故事。曾拍成電視動畫，更推出兩部電影動畫片，最近更有真人舞台劇演出，不過從未改編成真人版電影或戲劇。

今（16）日Netflix宣布要將《幽遊白書》改編成真人版影集，預計在全球190國上架，由坂本和隆擔任執行製作，並由最近才剛於Netflix上線的《今際之國的闖關者》製作公司ROBOT負責，消息一出讓6、7年級們漫畫迷無不嗨翻天，粉絲更馬上敲碗點名「菅田將暉、綾野剛、賀來賢人、北村匠海」等新生代性格男星主演。

哈啊～

邊個做戶愚呂弟 仙水

仙水應該係同性戀黑人

戶禺呂oversize變性人

慘遭真人化

幻海應該係女角......

山崎賢人咩漫畫主角都演到勁撚屈..

佢個樣本身就似漫畫男主角feel

北村匠海係咪做怪獸